Esmeralda was een visioen van schoonheid terwijl ze in het licht stond van het raam; dat licht dat zo probeert onvolkomenheden te kenmerken en defecte teint, maar die alleen dient om de charmes te accentueren van een lieflijkheid zoals die van Esmeralda.
